有無人屋企樓下洗左成個星期地？

由上個星期二開始
屋企樓下每朝都會有人洗地
到底係咩地下要洗成個星期每日都洗

我個度係逢星期二洗
都覺得洗得好密
不過都明既 外判呢啲野

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

地上有標語?